有無人試過因為心靈空虛而特登去信教?

試完之後覺得幫助大唔大? 係咪得閒就可以隨時搵神父9up懺悔?

望下Justin bieber 就知

咩叫心靈空虛 去信教
由心而發 先係信
因為心靈空虛先去信 最多叫攝時間

搵神父不如搵個唔會judge你既朋友